
\vspace{-1em}
 \parpic[r]{ \includegraphics[height=2.5cm] 
 {./images/ryanlerch_thinkingboy_outline.eps}}
\begin{exercice*} Marc a obtenu 12 et 7 aux deux premiers devoirs d'Anglais.

Quelle note doit-il avoir au prochain devoir pour avoir une moyenne trimestrielle de 11 (sans pondération) ?
\begin{corrige}
14
\end{corrige}
        \end{exercice*}


